美國人將活豬監生蒸死

利益大於一切

蒸死好過燒死

兒登仔：睇唔到 一定係under中國 美國邊有可能做呢啲嘢

五毛集中post
扮乜撚野姐 你食海鮮咪又係監生蒸死佢地

食菜都係
有冇人諗過切菜時條菜幾痛？

我移民去英國喇
你慢慢留返喺香港同共產黨玩啦
死曱甴五毛

之前有研究話植物都有痛感
想知食素果班點解畫

支那人監生煮狗 外國人圍剿

美國佬最殘忍架啦 射兩粒原子彈

之前有段強國豬瘟片 張堆豬推落個深坑 再一嘢搵火燒

中國好似係監生仆死啲豬架呵，樓主老豆老母俾人擺咗上枱未？

你唔食就會死，所以冇辦法，唯一做法係應食就食，唔好暴飲暴食

#Piglivesmatter

成日覺得d魚檔將d魚拎出黎等佢典下典下顯得佢地係新鮮好殘忍

典完又掟返落去水度半死不活咁

之後再捉佢上黎生劏肚去內臟

你話美國你就係五毛
拉

屌 班中国人食貓食狗食蝙蝠 一撚定又好撚人道

睇你點定義

個人偏向植物唔會痛

其實食海鮮好殘忍
聽講d蟹痛覺係靈敏過人類
但食親蟹都係蒸活蟹

差得過中國人食狗?

和牛更加殘忍...係室溫狀態下入口即溶。。。
即係平時生活已經痛不欲生
幻想一下你長期住係個200度既焗爐到
行兩步D肉融哂係地板上

前幾日我去過神戶
行過農場聽到D和牛咩咩咩咁叫
個心有D up
搞到果幾日我無胃口食肉
勸大家食少D肉啦

好彩膠post都冇咩人中伏...

農業一向係好多問題，但係如果無豬肉賣，我相信會暴動。
消閒者都係幾重要嘅原因。
咁樓主戒咗食豬肉未？

有幾秒好似喺地獄咁

屌 唔計la

我覺得高速絞肉機殺初生雞仔果條片震撼啲

我開始相信會出現糧食危機

植物有冇痛感係未有科學證實,
但動物有痛感, 有恐懼就係真.

好似仲要係豬仔嚟㗎，噉都落到手，正仆街

蒸活蟹/龍蝦真係殘忍.

今日先食完牛角

屌
唔係叫你唔食肉
而係要承認食肉就係令動物痛苦
所以盡量用人道方式屠宰動物
連承認都唔敢承認？
用呢d潮文以為自己好風趣？

Btw 唔係支持樓主
支那食動物既方法仲仆街
成隻老鼠放落口咬

支那曱甴出沒警告！！！

蒸死咗啲生豬肉唔會變熟肉

宇宙大燒賣

好痴線, 人地用極高溫, 佢咁樣慢慢燒死佢地.
要承受幾大痛苦.

工業化咁樣生產肉類度度都係咁㗎啦

屌你老母

有冇人形容下唔敢睇

講事實ban

好在你個comment夠前 如果唔係好容易比五毛帶風向

中國都唔執輸先

全部人類死後都要接受天神審判，

放心

不分種族
不分性別
不分膚色

其實咪一鳩樣，要達到極高溫都有過程㗎

佢地真係有組織咁推post
呢個post五毛多到呢

cls, 一d都唔尊重生命

我去過喪禮, 屍體真係一陣就變灰.

點解要迫手足同路人去黃餐廳食飯

想問一問班五毛同mon po狗： 點解你地會認為將美國人殺豬既片po上連登，連登仔就會反感 從而反美 從來敵人都係你地，而美國人點殘忍殺豬根本wfc 哂氣啦

唔知乜鳩研究話, 魚既痛覺係人既十鳩幾倍

五毛勿回

條片作者都係5毛，全世界所有人只要有一句唔係屌支支就係5毛

我淨係知其他國家將港豬監生打死

同連登仔睇法唔同 block

你起底睇吓上面某啲人再判斷啦

你是咪假膠

All lives matters

你上面張圖已經證明有mon po狗troll緊啦 有咩好拗block 唔 block

樓主試下以後唔食豬以後唔食魚咩都唔好食，好撚殘忍㗎

on9樓主

一定要用同一種方法對中國人

係殘忍 呢間野走法律罅無電擊
但樓主開post特登標籤「美國人」
再起一起底 明曬

一向肉照食
但殺生可以用科技同畜牧經驗減低佢地既苦
好似人類廢除酷刑保留死刑咁

咁睇啦 即使植物有痛感 素食者至少無食肉

又係計成本效益 講到尾都係錢

用棒.jpg

所以呢？ 中國人係神聖不可侵犯？ 定係美國不能俾你批評

邊忽有話

其實雞都係咁煮姐
唔會幫隻未死嘅雞脫毛架嘛
豬都係監生比人斬，個下痛同慘叫仲慘過比人蒸死

藍屍/警狗唔好扮有道義學人講道理啦 嘔心到...道德光環唔係你地有本事 資格拎

你起底睇吓條友之前啲po啦

超震撼

留言成班唔識煮餸冇去過街市嘅係度鳩up

我記得個研究係顯示植物有反應，冇話一定係痛感
但倒轉諗，係咪啫係冇痛殺生，就可以食得？
利申食肉獸，但唔同意故意用一啲會令動物更痛苦嘅方式屠宰，屋企以前做屠房，阿公都係教我殺生要乾淨俐落，同唔好浪費食物

其實咁蒸法應該係慢慢焗死 唔會太痛?
不過d大食品企業仆街就全球問題嚟 food inc就係講呢d 所以最好食真有機野

不過共匪成日用呢d新聞抺黑民主制度 係on9先會信呢套支持極權

無人講中國無豬食

笑撚左

好似好多隻習近平

人類係好殘忍⋯⋯
不過我食豬肉都冇資格講
感謝豬豬的偉大犧牲

你都識講農業有好多問題 依加唔係屌佢地殺豬 係佢地用唔人道嘅手法 同埋no reason 咁殺豬
同戒豬肉有咩關係？

原來仲有咁多人未block五毛樓主

點解咁多人下下都要講到食唔食肉

樓主應該冇打算回應

君子遠庖廚

要將藍絲同黑警連家屬一次過蒸死就爽啦

中國人監生用坦克車輾死中國人

將藍絲同黑警掉入抗，我好樂意推個火球

支那人夠將香港人監生搞死啦

拳王阿里等唔少冠軍級運動員都係食素, 身體正常嘅人以健康甚至生存為由而堅持食肉冇乜說服力。
如果自認比其他生命高級，就長期囚禁任意屠宰對方來滿足非必要嘅慾望，咁本質上同支共納粹開集中營屠殺活擇器官有咩分别？

睇死呢班人連街市都冇落過 咁多野講

呢個po睇到好唔開心⋯⋯
啲豬好得意就算要食都唔好咁殘忍
諗起銀之匙

印象中個研究推論係on9，同你敲張枱將枱有聲話佢慘叫冇分別

群魔亂舞 斷章取義 捩橫折曲 設伏導人 手段粗糙 用心卑劣

收唔收發言人 我想試下

海星

呢位巴打 背熟左耿爽生成器未呀
識咁少用詞唔夠quali

所以好似而家有班素食者係只食果實類蔬果

中國人監生蒸死中國人都係咁啦
你有乜咁出奇

好似話只食自然掉落既果實

睇埋呢條片我覺得我要戒肉

講出黎有d荒謬，但完全係事實

美國發生就仆出黎護主
其他地方就道德撚上身
連登仔好偽善

細個係鄉下見過活豬放血好殘忍

食肉無問題，自己劏咪得

食下豬肉都要假手於人，廢

仆乜撚野出黎護主姐
無論發生係支那 美國 定其他地方
一方面扮曬野咁批評蒸豬殘忍
一方面又蒸龍蝦蒸蟹蒸魚黎食
你地咪一樣係偽善撚

講一套 做一套 正垃圾
除非你以後唔撚再食蒸海鮮
咁你咪有資格批評囉

唔撚明 呢班偽善撚明明做緊一樣既野
點解咁厚面皮企係道德高地 以為事不關己
一撚樣架咋 都係咁撚罪惡架

蒸海鮮唔會喺街市搵賣魚佬殺左先咩

魚就話殺到姐
甲殼類 好似蜆、蟶子同蟹呢d都殺唔到

英文差，
請問咩事？？？

屌你老母 唔敢睇
賤種人類

嘩 你好理性好真善

Hi junes

扮晒眾生平等先最撚偽善

夜晚先黎呢d post

五毛集中post
扮乜撚野姐 大陸咪又係監生蒸死中國豬

唔好話豬啦，人都仆死

支那燒豬
白左：
美國蒸豬
白左：好殘忍

係呀 我養隻菜心唔聽話我打佢佢會嗚嗚叫架

澄清:現今係無研究顯示植物有痛覺 有無讀過生物學

全部人中咗樓豬圈套
樓豬玩臭蟲論

白左：一日最衰都係Trump啦

獅子老虎都係支共納粹
戇撚鳩食肉都可以拉到咁遠

竟然成個post都無人講浪費
啲豬係因為肺炎所以無人開工slaughter
但個farm已經無位再養佢地
先至到咁樣殺晒啲豬
啲豬咁樣死係送去堆田區嫁咋
同之前啲牛奶農要傾牛奶一樣

on9當有趣玩鳩block得

#PigLiveMatter

事實黎

師兄諗野幾有深度
正如貓狗唔同豬羊

樓主呢？

5毛 發現注意
係5毛先會成日提住美國點點點
中國點點點

去做二等公民都打飛機

一名屠房工人向記者透露，屠房每日凌晨12時才開始運作，一晚屠宰3,000多隻豬，如果豬隻不肯走入屠房，會施以暴力解決問題：「打佢囉，唔打點叫佢行。」如果豬隻「唔聽話」，解決方法就是用棍再打。
屠宰場暴力對待食用動物，並非「新聞」。早在2010年，愛護動物協會就發表一份有關動物權益的報告，他們曾進入上水屠房觀察運作情況。報告指出，工人驅趕豬隻進入屠房期間，會呼喝和用電擊棒、棍等工具毆打牠們，令豬隻發出驚恐的尖叫聲，部分受傷骨折的豬隻，被迫繼續在斜路走入屠房。

報告又指，當豬隻進入屠房後，會先經電擊，然後被割喉放血。報告認為，屠宰前先以電擊使動物昏厥，算是人道做法；但現實往往是電壓過低，豬隻有可能在放血期間回復知覺，最終在痛苦中慢慢死亡。

愛護動物協會的報告並提到，街巿的「不人道」對待動物。報告指香港的街市仍有活雞出售，交易後雞販即場將雞隻割喉放血，令雞隻「死前飽受痛楚和苦痛」。魚販亦會把魚和鰻魚斬半，任由牠們慢慢死去；此外亦不時將活魚放在沒水的盆上，任其彈跳吸引途人，令牠們緊張、窒息和增加受傷的機會。

即刻唸起呢個gif

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

有時間睇埋呢條

無DEMAND邊有SUPPLY？
DEMAND係可以構成SUPPLY嘅壓力家嘛
唔人道處理係MASS PRODUCTION嘅結果

其實有個測驗做過人喺遇到壓力果時身體會自然壓生毒素
如果豬都係一樣，唔計佢食D飼料有冇毒
佢死之前咁驚恐，D肉都唔慌好
唔係人地駛咩俾和牛聽音樂，飲啤晒同做MASSAGE呀

呢個五毛嚟㗎

起底 樓主五毛嚟 blk得 拉

空氣係有生命既

真
同之前話燒豬一樣
咁都好拎黎講
個班真係兒登仔

屌那星唔煮都係生劏架啦
劏個下唔撚痛呀？

所以有種人係只係食生果

唔係美國射兩粒原子彈

何來中華人民共和國

班支那仔仲係做緊羅白頭啲奴隸 而唔係做緊中共等割既韭菜

劏之前仲要打鱗 同剝皮無分別

唔覺有咩問題
武漢都係咁樣幾秒處置一個人都係咁啦, 又唔見你出聲

開post比人撚全家

拉 時事台突發？

下下都雙重標準
道德撚唔係咁易做的
ching 見你d post正正常常
唔好附和d五毛啦
你起下樓主底先

我不嬲主張生命分階級

利伸返冇睇過條片

平時打邊爐食蝦食蜆唔見你講

支持樓主為父母討回公道

食物咪同一級
唔通食魚高級過食蝦咩on鳩鳩

廢話 緊係有分
下次我攞隻基圍蝦同你換條東星斑囉

植物.......！

果實應該比較好啲嘅 起碼唔係植物本身

你同條東星班做返個葬禮先食佢啦on鳩

睇過段片係條友一刀就斬左隻豬個頭落黎

個問題係之後啲豬自己整熄曬啲火

我食肉所以無咩資格話人 但係都希望啲家畜死得無咁痛苦

唔射你老豆老母都做緊日本人啦不孝子

成班五毛出黎柒

蜆 : 仆你個臭街想監生熱撚死我!

唔知點解 睇完呢段片

感覺上同香港無太大分別
成個蒸爐就係香港
呢班豬就係香港人

我宣佈連登文革 正式開始

所以？美國d工業化畜牧場不嬲都仆街，但同支那有咩關係呢傻鳩五毛

因為甲殼類動物對溫度好敏感
佢地要搵海洋暖流 搵食物搵地方訓覺
所以監生蒸死佢地係好撚痛

都係食雞算，一野斬頭乾脆利落

日本成隻八爪魚夾硬夾熟好撚仆街

十幾年前睇完spam午餐肉點樣整出黎我基本上唔會食
都係蒸氣但係會放入豬頭，唉自己search下

？？？

Push呢個

泡菜先係

痴撚線
作為食物鏈嘅最頂層
點解要唸d 食物痛唔痛
再咁落去人類會絕種

???

其實個遊戲係鬥快絕種

我自己係食肉既 仲要係好撚多肉

生為肉畜佢地死又真係冇計 我認同低痛苦屠宰
但其實唔會有無痛苦屠宰呢件事 因為佢地點都要死
你又知隻豬唔知佢係就快死？ 要死就一定有痛苦

冇錯個畫面係好衝擊 其實只係因為小見多怪

呢一刻就算全人類唔食肉
都難保日後唔會有人會話人類食晒d菜 動物冇得食
人要食野係必要之惡
咁既logic走到極致真係跳樓死撚左佢好d

人道屠宰就係電暈左先殺，不過商人為左慳成本真係可以做到好盡

你二三句同第四句有咩邏輯關係

你行路會唔會驚踩死螞蟻

好撚慘，來生唔好再做豬

咁關人類絕種咩事

啲人睇啲唔睇啲
個實驗係話植物有同動物類似既痛感
如果拎把刀割佢 植物會分泌啲化學物質去保護自己
而唔係話植物會痛 植物無痛覺神經

咁撚蠢都有既，同你講野晒鳩氣

哦

食物傳心師

死蠢

d有時真係希望人類俾更高智慧既生物統治，受返動物受緊既痛苦，唔切身感受係唔識改變

有咩方法可以痛快d殺左佢地
我見Gordon Ramsay整龍蝦係一刀入腦先落水煮熟
蝦 蟹真係唔知點搞

其實呢個世界唔止人類覺得生活係痛苦
可能無死後落地獄呢樣野 呢度根本就係地獄
人就睇出世係咩地方 一個唔覺意生係非洲 印度 大陸人生又係坎坷 好d生係香港 又要睇老豆係咪有錢

對動物黎講更加係絕望
野生動物黎講地就比人類霸晒 野豬野狗要摷垃圾維生 北極熊都就餓死
魚就飲石油食膠袋
其餘絕絕絕大部份動物都被困係好細既地方等比人劏
鵝就係個企起身都唔得既籠插喉灌食物再拎走個肝過左一生
豬就集體圍係個污糟既地方 死之前又要比人打 逼佢行去行刑場慢慢比人生劏
雞又係一個籠逼住好多隻雞 養到肥肥白白再劏

Oh yeah 呢個世界真美好